一齊推到幼稚園停課

琴日班狗周街亂打人亂放Tg
但原來有好多幼稚園仲未停課
教育局仲要衝出嚟話唔需要停課

好多細路仔係11點幾Tg放題果陣
都仲要返下晝班

但其實諗極都唔明
返少一日半日幼稚園有咩影響呢？

幼童吸左Tg
健康影響嚴重過成人好多

呢篇報導好具體咁講左Tg對細路既影響

"Children are especially at risk because tear gas is heavier than air," says Jordt. "It is present in higher concentrations closer to the ground, and children, being shorter, are exposed to higher concentrations. Also, since their lungs are smaller, when they inhale tear gas the potential for injury is higher."

"Children are uniquely vulnerable to physiological effects of chemical agents. A child's smaller size, more frequent number of breaths per minute and limited cardiovascular stress response compared to adults magnifies the harm of agents such as tear gas."

實際會引發咩病 無人知
因為唔會有研究係用幼童黎做對象
太唔人道
依家只知道可能會引致持續肺炎同哮喘

而Tg係環境會殘留一段時間
就算無晒味 都唔代表安全
CS(即係tg主要成份）係室溫會變返固體 散落係空氣
好容易會沉澱係皮膚表面 引起敏感

所以根本放Tg之後都唔應該比幼童係街上

希望各位家長都可以留意一下呢個情況
雖然你地返工無人湊個細路
但你就寧願佢地受Tg影響？
放Tg既日子就唔好再比你地仔女返學啦

而未有仔女既普通市民
都可以send email一齊問下唔同學校
點解佢地可以置學生安全於不顧

我地一齊比壓力學校
再等學校比壓力政府
咁樣效用更大

Template我放cm
至於send邊間
我仲未有個list
但暫時諗到既係send去大集團式幼稚園
咁樣覆蓋層面更廣
歡迎大家再補充

Template

校長你好：

作為一名香港市民，鑑於貴校依然如常上課，想向你查詢以下事項。

1. 於上課時間，校內或附近有催淚彈，學校有何緊急對策以確保學生及教職員安全？
2. 於課外時間，校內或附近有催淚彈，學校如何清理及確保學生及教職員安全？
3. 於上課時間，學校附近遇有警方行動，學校有何緊急對策以確保學生及教職員安全？
4. 於上課時間，遇到警方要求進入校園，學校有何相關指引或政策？
5. 關於在校外進行的所有活動，現在校方將出席與否的責任推卸給家長，校方有何相關指引、政策或緊急對策以確保學生及教職員安全？

請學校務必給予回應。

一名香港市民上

迦南：
cannan@netvigator.com

救世軍

wfn@hkm.salvationarmy.org
npnc@hkm.salvationarmy.org
hfn@hkm.salvationarmy.org
cbn@hkm.salvationarmy.org
lckn@hkm.salvationarmy.org
lmn@hkm.salvationarmy.org
ptnc@hkm.salvationarmy.org
mtn@hkm.salvationarmy.org
wcn@hkm.salvationarmy.org
jmn@hkm.salvationarmy.org
lmsn@hkm.salvationarmy.org
twhn@hkm.salvationarmy.org
twn@hkm.salvationarmy.org
ssn@hkm.salvationarmy.org
tyn@hkm.salvationarmy.org
tpn@hkm.salvationarmy.org
ktn@hkm.salvationarmy.org
npnc@hkm.salvationarmy.org
ptnc@hkm.salvationarmy.org
ccfkin@hkm.salvationarmy.org
tkpkin@hkm.salvationarmy.org
cktkin@hkm.salvationarmy.org
ptkin@hkm.salvationarmy.org
ccfytkin@hkm.salvationarmy.org
hykin@hkm.salvationarmy.org
fkkin@hkm.salvationarmy.org
nkwkin@hkm.salvationarmy.org
scokin@hkm.salvationarmy.org
rykin@hkm.salvationarmy.org

中小學都好應該要停課囉

保良局

clywkgn@poleungkuk.org.hk

vicwoodktchong@poleungkuk.org.hk

waiyin@poleungkuk.org.hk

lokkgn@poleungkuk.org.hk

lktkgn@poleungkuk.org.hk

clwlkgn@poleungkuk.org.hk

lcwckgn@poleungkuk.org.hk

khkgn@poleungkuk.org.hk

tszwanshan@poleungkuk.org.hk

leesiuchan@poleungkuk.org.hk

wongsiuching@poleungkuk.org.hk

kwuntong@poleungkuk.org.hk

twpkkgn@poleungkuk.org.hk

ckhykgn@poleungkuk.org.hk

ckykgn@poleungkuk.org.hk

lekyuen@poleungkuk.org.hk

kwongfuk@poleungkuk.org.hk

yuenlong@poleungkuk.org.hk

yauoi@poleungkuk.org.hk

butterflybay@poleungkuk.org.hk

cpkgn@poleungkuk.org.hk

kwaifongkgn@poleungkuk.org.hk

fongtam@poleungkuk.org.hk

clkgn@poleungkuk.org.hk

我同意
但我地一步一步咁做
幼小係第一步
中學反而無咁容易

內線消息
好多幼稚園申請停課但係教局唔批

救世軍藍撚到仆街
唔畀老師罷課
已離職

咪由佢地番學 可以多d人搭車

佢哋返學有乜問題,阿媽係醒嘅話自然會幫佢請假㗎啦,淨返嗰啲老母仲唔係藍？咪等佢索多幾下tg囉
老實講幼稚園罷課就真係no stake in the society

yes

咁往往幼稚園罷課 連帶受影響既咪係佢地家長
分分鐘迫到佢地唔返工湊細路

幼稚園有足夠行政權力校本決定停唔停
洗撚佢批
大把幼稚園今日停左

推呀推呀

今日九龍塘名校同國際學校區附近放左tg 某名校下午班即刻停左課

咁先係正常 唔通仲推d細路仔返學咩
幼稚園返少一日都唔緊要啦

幫send email呀大家🙏🏻

諗多咗喇香港勁多人有工人 得閒湊細路嗰啲本身就係c9

點都好 都希望大家幫手推 send個email都係1分鐘

停課啦屌

警察都onL9。diu 隔離屋苑放tg

dllm。有朋友細佬流鼻血。

教育局已經無用……

聽日仲帶仔女返學都係港豬

無飯食、無堂上、小息唔出得

返到嚟喊、有壓力要輔導，點解仲要返？

推

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

因為成人要請假湊仔